# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-29 12:42-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: models.py:9 models.py:20
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: models.py:10 models.py:21
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: models.py:11
msgid "Link"
msgstr "網址"

#: settings.py:43
msgid "Trad. Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: settings.py:44
msgid "Simp. Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: templates/empor/base.html:41
msgid "LOGOUT"
msgstr "登出"

#: templates/empor/base.html:41
msgid "MY ACCOUNT"
msgstr "我的帳戶"

#: templates/empor/base.html:45
msgid "JOIN US"
msgstr "加入"

#: templates/empor/base.html:45
msgid "LOGIN"
msgstr "登入"

#: templates/empor/menu.html:10 templates/empor/menu.html.py:25
msgid "PRODUCT"
msgstr ""

#: templates/empor/menu.html:16 templates/empor/menu.html.py:31
msgid "BRAND"
msgstr ""

#: templates/userena/password_reset_form.html:6
msgid "Forgot Password"
msgstr ""

#: templates/userena/password_reset_form.html:7
msgid ""
"To obtain a new password, please enter your e-mail address and a link will "
"be emailed to you."
msgstr ""

#: templates/userena/password_reset_form.html:19
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/userena/profile_form.html:6
msgid "Member Information"
msgstr "會員資料"

#: templates/userena/profile_form.html:7
msgid "Orders Tracking"
msgstr "訂單查詢"

#: templates/userena/profile_form.html:9
msgid "Member"
msgstr ""

#: templates/userena/profile_form.html:15
#: templates/userena/signup_form.html:11
msgid "Billing Information"
msgstr "購買人資料"

#: templates/userena/profile_form.html:18
#: templates/userena/signup_form.html:14
msgid "Shipping Information"
msgstr "收件人資料"

#: templates/userena/profile_form.html:27
#: templates/userena/signup_form.html:23
msgid "Shipping same as billing?"
msgstr "收件人資料同上？"

#: templates/userena/profile_form.html:33
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/userena/signin_form.html:5
msgid "Sign In"
msgstr ""

#: templates/userena/signin_form.html:8
msgid "I AM A REGISTERED CUSTOMER"
msgstr "會員登入"

#: templates/userena/signin_form.html:9
msgid "Please enter your email and password below to log into EMPOR"
msgstr "請輸入您的Email及密碼登入EMPOR"

#: templates/userena/signin_form.html:29
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/userena/signin_form.html:35
msgid "I AM A NEW CUSTOMER"
msgstr "加入會員"

#: templates/userena/signin_form.html:36
msgid "If you are still not an EMPOR, please join us."
msgstr "如果你還不是一名EMPOR，來加入我們吧！"

#: templates/userena/signin_form.html:37
msgid "Register"
msgstr "加入EMPOR"

#: templates/userena/signup_form.html:29
msgid "Confirm"
msgstr "確定"
